{
  "id": 1125874819,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.74098,50.34645,4.74098,50.34645",
    "geom:latitude":50.34645,
    "geom:longitude":4.74098,
    "gn:country":"BE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:bbox":"4.72098,50.32645,4.76098,50.36645",
    "lbl:latitude":50.34645,
    "lbl:longitude":4.74098,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-G\u00e9rard"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-G\u00e9rard"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-G\u00e9rard"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-G\u00e9rard"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Sint-Djur\u00e5d"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BE",
    "qs_pg:gn_country":"BE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2787423,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"St.-G\u00e9rard",
    "qs_pg:name_adm0":"Belgique",
    "qs_pg:name_adm1":"Namur",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":270527,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424757,
    "qs_pg:woe_id":977175,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424757,
    "woe:name_adm0":"Belgique",
    "woe:name_adm1":"Namur",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681699,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        102049931
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2787423,
        "gp:id":977175,
        "qs_pg:id":270527,
        "wd:id":"Q3462380"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1497294484,
    "wof:geomhash":"04d0e5769b6dfa7323c6e8cdebdc51d2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049931,
            "locality_id":1125874819,
            "macroregion_id":404227353,
            "region_id":85681699
        }
    ],
    "wof:id":1125874819,
    "wof:lastmodified":1690856782,
    "wof:name":"St.-G\u00e9rard",
    "wof:parent_id":102049931,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.74098,
    50.34645,
    4.74098,
    50.34645
],
  "geometry": {"coordinates":[4.74098,50.34645],"type":"Point"}
}