{
  "id": 1126046697,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.9299,49.8635,4.9299,49.8635",
    "geom:latitude":49.8635,
    "geom:longitude":4.9299,
    "gn:country":"BE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:bbox":"4.9099,49.8435,4.9499,49.8835",
    "lbl:latitude":49.8635,
    "lbl:longitude":4.9299,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Lafor\u00eat"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Lafor\u00eat"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Lafor\u00eat"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Lafor\u00eat"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Lafor\u00eat"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Lafor\u00eat"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Lafor\u00eat"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Lafor\u00eat"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Vresse-sur-Semois (Lafor\u00eat)"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Foret"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BE",
    "qs_pg:gn_country":"BE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2793631,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Lafor\u00eat",
    "qs_pg:name_adm0":"Belgique",
    "qs_pg:name_adm1":"Namur",
    "qs_pg:photos":9,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":9,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":326392,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424757,
    "qs_pg:woe_id":972816,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424757,
    "woe:name_adm0":"Belgique",
    "woe:name_adm1":"Namur",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681699,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        102049919
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2793631,
        "gp:id":972816,
        "qs_pg:id":326392,
        "wd:id":"Q2329124"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1497302474,
    "wof:geomhash":"083210701634f2c449a9832a2908a71c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049919,
            "locality_id":1126046697,
            "macroregion_id":404227353,
            "region_id":85681699
        }
    ],
    "wof:id":1126046697,
    "wof:lastmodified":1690856724,
    "wof:name":"Lafor\u00eat",
    "wof:parent_id":102049919,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.9299,
    49.8635,
    4.9299,
    49.8635
],
  "geometry": {"coordinates":[4.9299,49.8635],"type":"Point"}
}