{
  "id": 1125862835,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.75202,50.31889,4.75202,50.31889",
    "geom:latitude":50.31889,
    "geom:longitude":4.75202,
    "gn:country":"BE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:bbox":"4.73202,50.29889,4.77202,50.33889",
    "lbl:latitude":50.31889,
    "lbl:longitude":4.75202,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Den\u00e9e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Anh\u00e9e (Den\u00e9e)"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Din\u00eaye"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BE",
    "qs_pg:gn_country":"BE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2799636,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Den\u00e9e",
    "qs_pg:name_adm0":"Belgique",
    "qs_pg:name_adm1":"Namur",
    "qs_pg:photos":70,
    "qs_pg:photos_1k":14,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":70,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1305672,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424757,
    "qs_pg:woe_id":968901,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424757,
    "woe:name_adm0":"Belgique",
    "woe:name_adm1":"Namur",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681699,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        102049919
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2799636,
        "gp:id":968901,
        "qs_pg:id":1305672,
        "wd:id":"Q2235317"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1497293905,
    "wof:geomhash":"07af87681f0eeef765eb73b01f9230e1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049919,
            "locality_id":1125862835,
            "macroregion_id":404227353,
            "region_id":85681699
        }
    ],
    "wof:id":1125862835,
    "wof:lastmodified":1690856743,
    "wof:name":"Den\u00e9e",
    "wof:parent_id":102049919,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.75202,
    50.31889,
    4.75202,
    50.31889
],
  "geometry": {"coordinates":[4.75202,50.31889],"type":"Point"}
}