{
  "id": 101812819,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000117,
    "geom:area_square_m":936966.645534,
    "geom:bbox":"5.647514,49.60642,5.666534,49.619935",
    "geom:latitude":49.61353,
    "geom:longitude":5.657558,
    "gn:population":3092,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:latitude":49.613035,
    "lbl:longitude":5.65691,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":49.613035,
    "mps:longitude":5.65691,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d \u041b\u0435\u0436\u0435"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646-\u0644\u0698\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Gaume"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041b\u0435\u0436\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0644\u06af\u0631\u060c \u0628\u06cc\u0644\u062c\u06cc\u0645"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0644\u06af\u0631"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Sint-Ldjir-e-G\u00e5me"
    ],
    "name:zea_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u83b1\u70ed"
    ],
    "qs:a0":"Belgi\u00eb#Belgique#Belgien",
    "qs:a1":"*Luxembourg",
    "qs:a1r":"0R\u00e9gion wallone",
    "qs:a2":"Virton",
    "qs:adm0":"Belgi\u00eb#Belgique#Belgien",
    "qs:la":"Saint-L\u00e9ger",
    "qs:la_lc":"*BE385034",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Saint-L\u00e9ger",
    "qs:loc_alt":"Saint-Leger",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":835,
    "wof:belongsto":[
        85681727,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        102049907
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2787378,
        "gp:id":977238,
        "qs_pg:id":92569,
        "wd:id":"Q713786"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"d0869aa3f1ed41872f0adb99dfc46797",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049907,
            "locality_id":101812819,
            "macroregion_id":404227353,
            "region_id":85681727
        }
    ],
    "wof:id":101812819,
    "wof:lastmodified":1690856584,
    "wof:name":"Saint-L\u00e9ger",
    "wof:parent_id":102049907,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3092,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.647514,
    49.60642,
    5.666534,
    49.619935
],
  "geometry": {"coordinates":[[[5.660685,49.619935],[5.660766,49.619037],[5.663529,49.619143],[5.66361,49.618246],[5.666373,49.618352],[5.666534,49.616557],[5.665152,49.616504],[5.665232,49.615607],[5.663851,49.615554],[5.663931,49.614656],[5.66255,49.614603],[5.66271,49.612808],[5.661329,49.612755],[5.661892,49.606473],[5.660511,49.60642],[5.660269,49.609112],[5.651981,49.608793],[5.652062,49.607896],[5.65068,49.607843],[5.650358,49.611433],[5.647595,49.611326],[5.647514,49.612224],[5.650277,49.61233],[5.650197,49.613227],[5.651578,49.613281],[5.651417,49.615076],[5.652798,49.615129],[5.652637,49.616924],[5.658164,49.617136],[5.658003,49.618931],[5.659384,49.618984],[5.659304,49.619882],[5.660685,49.619935]]],"type":"Polygon"}
}