{
  "id": 1125779399,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.66689,50.794,5.66689,50.794",
    "geom:latitude":50.794,
    "geom:longitude":5.66689,
    "gn:country":"BE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:bbox":"5.64689,50.774,5.68689,50.814",
    "lbl:latitude":50.794,
    "lbl:longitude":5.66689,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0628\u064a\u0646 \u0625\u0645\u064a\u0644"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u00c9ben-\u00c9mael"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00c9ben-\u00c9mael"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "\u00c9ben-\u00c9mael"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u00c9ben-\u00c9mael"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Aemaol"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Eben-Emael"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "\u00c9ben-\u00c9mael"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u0431\u0435\u043d-\u0415\u043c\u0430\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Eben-Emaal"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u672c-\u57c3\u9a6c\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BE",
    "qs_pg:gn_country":"BE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2799030,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Eben-Emael",
    "qs_pg:name_adm0":"Belgique",
    "qs_pg:name_adm1":"Li\u00e8ge",
    "qs_pg:photos":471,
    "qs_pg:photos_1k":95,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":471,
    "qs_pg:photos_sr":7,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":4327,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424757,
    "qs_pg:woe_id":969202,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424757,
    "woe:name_adm0":"Belgique",
    "woe:name_adm1":"Li\u00e8ge",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681691,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        102049941
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2799030,
        "gp:id":969202,
        "qs_pg:id":4327,
        "wd:id":"Q2457258"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1497290403,
    "wof:geomhash":"1e459330e1325e92ea1f317cd5bb8e1c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":1125779399,
            "macroregion_id":404227353,
            "region_id":85681691
        }
    ],
    "wof:id":1125779399,
    "wof:lastmodified":1690856893,
    "wof:name":"Eben-Emael",
    "wof:parent_id":102049941,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.66689,
    50.794,
    5.66689,
    50.794
],
  "geometry": {"coordinates":[5.66689,50.794],"type":"Point"}
}