{
  "id": 1125890927,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.89568,50.51523,3.89568,50.51523",
    "geom:latitude":50.51523,
    "geom:longitude":3.89568,
    "gn:country":"BE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:bbox":"3.87568,50.49523,3.91568,50.53523",
    "lbl:latitude":50.51523,
    "lbl:longitude":3.89568,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Erbis\u0153ul"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Erbis\u0153ul"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Erbis\u0153ul"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Erbis\u0153ul"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Erbis\u0153ul"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Erbiolum"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Erbis\u0153ul"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BE",
    "qs_pg:gn_country":"BE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2798706,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Erbisoeul",
    "qs_pg:name_adm0":"Belgique",
    "qs_pg:name_adm1":"Hainaut",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":923128,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424757,
    "qs_pg:woe_id":969408,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424757,
    "woe:name_adm0":"Belgique",
    "woe:name_adm1":"Hainaut",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681723,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        102049933
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2798706,
        "gp:id":969408,
        "qs_pg:id":923128,
        "wd:id":"Q3056006"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1497295313,
    "wof:geomhash":"6f2ecbc614688eadf04e2032a4adfb67",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049933,
            "locality_id":1125890927,
            "macroregion_id":404227353,
            "region_id":85681723
        }
    ],
    "wof:id":1125890927,
    "wof:lastmodified":1690856771,
    "wof:name":"Erbisoeul",
    "wof:parent_id":102049933,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.89568,
    50.51523,
    3.89568,
    50.51523
],
  "geometry": {"coordinates":[3.89568,50.51523],"type":"Point"}
}