{
  "id": 1125992891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.92445,50.54294,4.92445,50.54294",
    "geom:latitude":50.54294,
    "geom:longitude":4.92445,
    "gn:country":"BE",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:bbox":"4.90445,50.52294,4.94445,50.56294",
    "lbl:latitude":50.54294,
    "lbl:longitude":4.92445,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:eng_x_preferred":[
        "Waret-la-Chauss\u00e9e"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Waret-la-Chauss\u00e9e"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Waret-la-Chauss\u00e9e"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Waret-la-Chauss\u00e9e"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Waret-la-Chauss\u00e9e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c9ghez\u00e9e (Waret-la-Chauss\u00e9e)"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Waeret-al-Tch\u00e5sseye"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"BE",
    "qs_pg:gn_country":"BE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2784061,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Waret-la-Chauss\u00e9e",
    "qs_pg:name_adm0":"Belgique",
    "qs_pg:name_adm1":"Namur",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":998657,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424757,
    "qs_pg:woe_id":978661,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424757,
    "woe:name_adm0":"Belgique",
    "woe:name_adm1":"Namur",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681699,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        102049931
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2784061,
        "gp:id":978661,
        "qs_pg:id":998657,
        "wd:id":"Q1852734"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1497299145,
    "wof:geomhash":"b2e45e7bf7abee20d66b9577b7a9a68c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049931,
            "locality_id":1125992891,
            "macroregion_id":404227353,
            "region_id":85681699
        }
    ],
    "wof:id":1125992891,
    "wof:lastmodified":1690856786,
    "wof:name":"Waret-la-Chauss\u00e9e",
    "wof:parent_id":102049931,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.92445,
    50.54294,
    4.92445,
    50.54294
],
  "geometry": {"coordinates":[4.92445,50.54294],"type":"Point"}
}