{
  "id": 101754275,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000393,
    "geom:area_square_m":3074070.898074,
    "geom:bbox":"5.688731,50.725025,5.714778,50.752139",
    "geom:latitude":50.739144,
    "geom:longitude":5.699345,
    "gn:population":17054,
    "iso:country":"BE",
    "lbl:latitude":50.739489,
    "lbl:longitude":5.698457,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":50.739489,
    "mps:longitude":5.698457,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0632\u064a\u0647"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0437\u0435"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0392\u03b9\u03b6\u03ad"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Wezet"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0632\u0647"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Vise"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30f4\u30a3\u30bc"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ube44\uc81c"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Visetum"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Wezet"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0437\u0435"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Vis\u00e8"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u0437\u0435"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vis\u00e9"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Viz\u00e9"
    ],
    "name:zea_x_preferred":[
        "Wezet"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u585e"
    ],
    "qs:a0":"Belgi\u00eb#Belgique#Belgien",
    "qs:a1":"*Li\u00e8ge",
    "qs:a1r":"0R\u00e9gion wallone",
    "qs:a2":"Li\u00e8ge",
    "qs:adm0":"Belgi\u00eb#Belgique#Belgien",
    "qs:la":"Fexhe-le-Haut-Clocher",
    "qs:la_lc":"*BE364025",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vis\u00e9",
    "qs:loc_alt":"Vise",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":301,
    "wof:belongsto":[
        85681691,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        102049941
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"036c967a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2784548,
        "gp:id":978376,
        "qs_pg:id":460503,
        "wd:id":"Q49743"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"378c7cc404b1de195f585b00c2f17527",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101754275,
            "macroregion_id":404227353,
            "region_id":85681691
        }
    ],
    "wof:id":101754275,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690856505,
    "wof:name":"Vis\u00e9",
    "wof:parent_id":102049941,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":17054,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.688731,
    50.725025,
    5.714778,
    50.752139
],
  "geometry": {"coordinates":[[[5.706654,50.751575],[5.708149,50.750755],[5.708226,50.749922],[5.706811,50.74987],[5.707223,50.745384],[5.705809,50.745331],[5.706303,50.739948],[5.709133,50.740053],[5.709215,50.739156],[5.714542,50.739354],[5.714778,50.738463],[5.712126,50.738364],[5.712538,50.733878],[5.711124,50.733826],[5.711288,50.732031],[5.70846,50.731926],[5.708377,50.732823],[5.704134,50.732665],[5.704382,50.729973],[5.698725,50.729762],[5.698973,50.727071],[5.69473,50.726912],[5.694904,50.725025],[5.690584,50.725703],[5.690445,50.727217],[5.691751,50.728958],[5.691751,50.732866],[5.690685,50.73784],[5.688731,50.745301],[5.688731,50.748294],[5.69416,50.748497],[5.693829,50.752086],[5.695244,50.752139],[5.695492,50.749447],[5.699737,50.749606],[5.699654,50.750503],[5.706728,50.750767],[5.706654,50.751575]]],"type":"Polygon"}
}